謝拉特：踢10個仲好

【體育】格拉斯哥流浪周日蘇超被鴨巴甸逼和1:1，首次領軍的新帥謝拉特豪氣表示：「踢10個表現反而更好！」

利物浦神奇隊長謝拉特（Steven Gerrard）首次擔任一隊主帥，新球季將成為格流主帥，首場蘇超差點踢少1人之下全取3分，惜好夢成空，賽後表示：「我們表現無與倫比，甚至在10人應戰時，表現比11人更出色。」

「鴨巴甸根本一籌莫展，我們至少比他們高一皮，每個球員都八面玲瓏，在93分鐘的比賽表現完美，最後未能贏波，但也為球員表現感到高興，也沒有半點失望。」謝拉特補充道。

38歲的謝四在2016年掛靴，蘇超開咧前已率領格流在歐霸盃外圍賽連過2關，並暗示不排除為紅牌提出上訴：「有看比賽的球迷都明白，己隊肯定在鴨巴甸之上，尤其在進攻方面，事實上我們應可取得更多入球。或者，我們會上訴，但目前需要時間沉澱一下，冷靜下來再說。」

謝帥教下d教員40秒戰術咪得

挑戰羅渣